美國牧師Bob Kraft在西環被屈用無效證被捕！By Chapman Chen

突發！美國香港牧師Bob Kraft在西環被屈用無效證被捕！By Chapman Chen, HKBNews
今日（八月四日）下午四時左右，美國香港牧師卜卡夫Bob Kraft持美國旗，坐在香港西營盤中聯辦外，香港警察聲稱其用無效身份證而逮捕他，押往西區警署，拘留一小時。儘管多次提出要求，但仍不獲準打電話畀律師及美國駐香港總領事館。警方兩次打電話，向某「警方顧問」(police counsel)（根據警方記錄簿）詢問，證實錯誤逮捕後，向卡夫牧師道歉，跟住釋放之。卡夫牧師堅持警方日誌記錄他被捕的事實，但警察話除非牧師在其上簽字，否則不會這樣寫。牧師要求徵詢律師意見先，但警方不允，牧師唯有簽署。與此同時，附近堅尼地城一個公園正進行反送中抗議活動。

卡夫牧師認為其美國公民和香港永久居民的權利受到侵犯。牧師不怪警察，只怪向警方報假案屈佢的人。牧師係美國退伍軍人，冷戰時曾駐西德，於港常帶枝美國國旗，全副軍裝，坐在解放軍總部和中聯辦門口。牧師又經常到場觀察香港抗爭活動。

FB link:

Web link:

#maga2020 #bobkraft #makeamericagreatagain #keepamericagreat #ccp #communistchina #liaisonoffice #donaldtrump #chapmanchen

港共真係買棺材唔知訂美國人加牧師都攪，等黎多次8國聯軍啦

快d通知共和黨返耶徒

彭斯 好似係基督徒

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

這就是現在的香港

美國+牧師=

推

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

sir this way

推去美國國會

卡夫牧師認為其美國公民和香港永久居民的權利受到侵犯。牧師不怪警察，只怪向警方報假案屈佢的人。

好左膠下喎佢

SIR THIS WAY

美國香港 呢個term好正

真外國勢力

外交風波：韓國，菲律賓，美國（待更新

sir this way

侵侵知未?

唔係你想牧師講咩

義人

有咩資格唔俾見美國駐香港總領事館? 呢度伊朗?